石元泰博無限期退出連登

因為近日政治風波，加上本人右腕傷勢嚴重，難以應酬網上打飛機活動，本人決定無限期退出連登，往後不再開新Topic直至另行通知。

📸📸📸

走之前問你個問題先

而家你憎唔憎泰博？

承上題

如果憎既話，咁憎佢多d 定Jacky Ko多d?

泰博關我撚事？

同我最大仇口既係果個地方的大媽吧

啜返，我唔開新Topic姐

回帖照回架

嗯 take care

我全家都好幸福

佢出賣青政游梁喎

邊個

關人撚事咩